(黃色經濟圈)跪求巴打接JOB拆招牌，即PAY現金

想搵人拆咗三塊燈箱咁嘅大細招牌，藍絲報價$2000
我寧願比手足賺

ADD我睇咗相，覺得做得過先決定都可以。
#但需要手足自備電鋸拆一拆鐵鍊我就係冇電鋸

推

幫推

大大力推

裝修easy啦

不過冇電鋸

低調黃店